科興你讓我下沉 科興你讓我哭

療程後面癱心跳又氣促

高官你待我薄情 奸商你為人冷酷
事後你拒索償 份份保險都賴帳
我就獨困廁格悔疚 混帳

明明成世 信著政府去做人
有甚麼都吸引
回望最初 肺病逐漸靠近
偏偏信任某別人 從未惹人

藍絲覺醒錄

推

全情投放讚頌愛祖國 疫苗
要向科興親吻

能為愛黨 作用也不過問
親手插入了 血脈 然後不行

仍然強悍佢未怕失救
狂咳抽搐未夠

數十個姑婆嬸伯趕快 都注射兩針
學會count 瓜左收幾銀 科興禮金

科興太勁有用途 一飛殺絕廢中
能持續獲得幾百萬慶祝

宣稱無毒似杜蟲 點知變全城殺戮
若是你也發現 全憑科興死萬個

我祈求那政協也注射過

留名武肺概念大碟又多一首